6823 HKT

誠哥典算

就來日出

樓主有貨?

幾手12蚊幾

擺番2年收息隨時財息兼收ge

5g 股有排捱

搞咩冇啦啦又跌返去52週低 想聽日入多幾手

好彩急跌前幾日蝕少少走左

12蚊 如何部署

止蝕

再跌再溝，本多終勝

等睇穿$1@

茂事。跌少少。會升返！

其實衰咩
都唔係有咩重要壞消息
基本面又冇咩問題

利申: 均價11.8

2638都冇跌得咁多

11.72

完全唔關事

你計基本面既話
先唔講csl 1010用到屌老母
佢b2b既都唔掂
telservice好撚垃圾
好似asiamiles, 老迪呢啲你打過上去真係屌出聲

之前話拍渣打搞虛擬銀行
唔敢睇好

有冇諗過佢12個幾可能已經包左水份

6823 商業客戶比重佔唔少，出面吹緊明年好多餐廳零售會結業，可能利淡

利申:冇玩呢隻股，亂吹

均價12.42 仲月供緊

11.74

點睇

明明冇乜壞消息

好似唔止一個苦主區見到樓主
擺下lo, 本身買呢隻都係為收息je

員工表示點解會有人想買呢隻股
升又慢跌又慢, 息好好咩?

兩手均價12.18

電訊股龍頭，市佔率又高，驚閪

6823都要怕?
咁做定存吧

防守性高
避險股
低beta
龍頭

坐緊幾隻 神燈

me2 有排坐

9.48十手，如何部署

12.6已放

smartone都差架喎但今日升6%

今日溝多8手 未撚怕過

你入黎做下野就唔會想做股東 好撚多廢人係到hea

11.23入左3手 我以為已經最低 點知仲破底

有D人冇睇市
有部份揀咗以股代息 今日派息
所以有部份人收到用6.6買既股份
公司用少咗錢派息 所以先升姐

之前跌咁多

9.56

同隔離大貓比
呢隻防守性幾好

係時候再入

就黎跌到今年1月時個位

52 周啦仲一月呢隻野睇圖 插到10.5先溝第一注
9.5 第二注

5手平均價12. 2
而家跌到咁都唔知溝唔溝好

今日穿11啦

10.5溝一野

其實做乜 又無乜利淡消息

hk 運動

日日跌但日日都大手淨流入

PE太高

315 1883都係11倍左右

6823 17倍

係咪想迫死我

咁hkbn咪仲高pe

11蚊底 入唔入好

12.9賣哂
之後11.8手㾗又買返
等10.5再溝啦

未得，10.8會入一注，到到10.2又再入。

呢隻係收息，不是炒

本來真係長擺收息
但係$13果陣太誇張所以賣哂
所以而家就算蝕緊
都無有怕
只會等佢越跌越買

hkbn 股價離地

諗住長擺收息咪分注入下

又無諗到8月個市咁差都仲創新高
而家就跌到仆街

我唔覺得會對佢業務有乜影響 就算有都唔大

息都算高

11.02再入多手

利申：6手 均價11.51

跌到冇break

呢隻野咩事派息比率成104%咁高, 會唔會D人怕KEEP唔到派息?

少左遊客買data card?

其實佢同8 仔業務上有咩分別
新手求答

6手 均價12.24 10.5先溝

11係咪入得過

我跌到10.5一野溝5手算

好似見底，11蚊強大支持，冇得輸

一下一下溝算了

收到風大行話唔比升住
要升1，2千萬成交上返1蚊啦

入得未?

掃緊啦我,明顯見底

入就入得 但未升得
要senior approve左比升
重要manager 簽名

搞埋一輪都要幾個月

排左成日

都一樣垃圾, 研究嚟做咩呀

我用緊CSL 幾好架bor, 岩岩先續左約

聽日入一手

每月1手

個答案咪就係牛市勿買防守股

大把人淨係睇佢地想睇既野
見到股息咁高咪個個狗沖

運動開始左半年
黑警而家無差別濫打濫捕
連鬼佬叉佬遊客都搞根本無心平息風波
當中實有幾個係大財團老細高層平凡人根本唔會識
佢地返到去本國/公司實叫上面準備撤離支那地區

老實講好多負面因素先啱啱浮現
而家住酒店平過租樓已經係先兆
樓租唔出樓價實回落，實際幾多無數據廢事鳩up

REITs 係規定要派九成以上

佢派得仲高過reits

佢上一份財報係冇問題
靠減低支出增加毛利率
問題係用依個方法增長
營收冇增長遲早都keep唔住派息增長

11月中已經無端端碌落黎啦

我仲諗住聽日入多幾手溝下再strong hold

收市溝左兩手11.1 均價12 7手

師兄幾錢入 12.7咁高水？

有3手月供貨12.x 未撚驚過

唔好聽呢度好多垃圾連登仔 9up

升果陣就唱升
跌果陣就唱跌
成班垃圾

覺得有價值長線投資，
睇5至10年以上嘅
跟本唔洗理連登仔吹

買連登仔對家永冇死

講到自己唔係連登仔咁

12蚊均價 7手

依個真 連登仔升果時捧到上天講到曉飛咁 一跌果排就踩到地底泥一文不值